鏡反唔反擊到強光燈??

我要真普選

人地隻手郁一郁個燈就飛到好遠，鏡都係保護吓記者鏡頭有用啲